其實利物蒲係咪唔識輸

好撚勁

下場輸啦

呢句我聽左成大半年

屌你老味啦

想佢死

今年先來拎冠軍 我諗利係香港黑星
屌克撚住曬

想少高死好耐

同埋你

屌你啦 車仔主場都阻唔到利記

拉舒hack?

本人

咪甘

咁都幫我守住個主w

Why

我係你好朋友

拉舒呢 我地三兄妹來

佢抗爭希生左

佢唔似咁短命

佢有九條命 炒車都冇左8條

N賓落左針降, 用香港人前途去保利記

咪輸咗俾拿玻里囉

咪係囉

我利準備拎第一個英超冠軍